舊波衫點處置好

除咗掉
印晒名捐又怪怪地